真係堅平喎, steam賣緊$458

正，買左